[孻姑抗疫］浴帽笠頭kfc手套包手 郭少芸full gear上陣搭飛機。。。

痴咗線呢個藍絲嚟
唔係有政府唔怕咩

呢個口罩有用咩

反了反了

影完相就除返晒啦

使唔使提醒孻姑？

誇鬼張

原來是kf94嚟

佢真係好樣衰相由心生！

。。。以為係 洪永城女朋友

收聲拉-.- xd

洪永城同孻姑差唔差到一圈？